［突發］近平收！！！

收乜嘢好呢？

我睇咗啲乜嘢！

國家主席收貨準備火箭Gogogo

收皮 ？

反了! 反了!